突發：兩黨共識又輸

唯一可行的關係就係美國變成亞美利堅特區，等做亡國奴啦，死左膠

又要打俄羅斯啊嘛

屌你老母 俄羅斯根本係好似稻草人咁

中美和好

連自己國家當前最具威脅既敵人都睇唔到
左膠唔死都無用

返去奧巴馬時代

香港班國際線出黎解釋下？

啲愛登力呢

美利堅蘇維埃政府

中美和好，反中撚炒哂車

到時發覺自己仆哂街 咪世界大戰囉

你估經過呢次美元真係有春用 ，繼續挨契弟買啦

登粉最鍾意提奧巴馬重返亞洲，然後就無然後

對登仔充滿信心

重返亞洲去奶共就有
常駐時事台個幾隻左膠懵撚又會阿叻上身

中國廉價勞工為美國帶黎龐大利益所以唔好再妄想美國會為香港問題同中共交惡，真係有得走好走中共對香港關門打狗美國唔見得會出手

條友噏乜春啊屌你老母

左癌: 認咗支那係頭號敵人咁咪證明侵講既係啱敵人贊成我反對支那唔係敵人

source? 揾唔到wow

死左癌，你地開心啦！

連登反共撚又輸，連登親共撚又贏

全國全港小粉紅紅衛兵批鬥中國住果d美國人重有用揾交打

俄國GDP不如廣東省，係蘇聯時期留落嘅核武庫同聯合國五常席位先支撐到今日俄羅斯仲有一個大國地位，外強中乾到極致，唔好話威脅美國啦，就算講威脅歐洲都可能過唔到波蘭，成日將俄羅斯當頭號大敵根本係杞人憂天，仲會將莫斯科同北京推埋一齊

今日俄羅斯無能力威脅歐洲、同美國無領土爭端、無意識形態衝突，根本無必要重啟美俄對抗，反而俄羅斯有機會成為一個好好嘅潛在抗共盟友

睇荷里活電影，無論動作片定係喜劇，奸角都要係俄國人

告佢叛國la屌

放寬簽證 = 放更多共諜

OK

call 爆個市

如果係中國人就成地玻璃碎架喇

左膠根本就係共产党成員

歐洲佬人命貴過亞洲好多
而俄佬係更夠膽對美國盟友出手
單係呢點已經注定美國必行先歐後亞

打俄羅斯係交功課

集恩香港仲可以點救

拜狗 : 未上任 要俾時間佢
做副總統果陣唔計

新時代新思維

繼香港一國兩制

美國可以二國一制

五十年不變

愛登力又贏

食左克里米亞都吹到無威脅

呢啲政治語言枱底果浸比較似係講，你習近平唔退讓日日都係戰狼外交，我就算唔係侵我都好難可以放翻啲咩俾你
至於屌侵做法dem啲人乜都可以屌一餐，無意外

五毛 左膠 可以 出黎 慶祝啦

係共識又點
左膠做野梗係大愛行先

可唔可以退讓到？
南海
台海
新彊
香港
台灣

你俄佬出到大西洋先講 班歐洲佬自己都冇諗過要頂住俄佬 諗住free ride美國佬過世 咪由得佢地死囉

點解係輸？
共產黨同民主黨既共識係好明確

對美國影響力唔大
不過美國左翼就覺得乜撚都係俄羅斯陰謀
美國本土咁防俄羅斯
同中國比,俄佬影響力有限啦

有有聽過咩叫放虎歸山
雖然我都數唔到美國佬已經放過幾多次中共

歐美根本無心援助烏克蘭，加上半邊烏克蘭本身親俄，俄羅斯自然可以伸手入去啦；你叫俄羅斯試下搞波羅的海三國或者波蘭？

中國或成最大贏家

你要明白歐洲係西方文明既中心來
即係歐洲再衰都係親過亞洲人
所以美國要領導西方世界
再用西方領導全世界
所以歐洲係一定要力保
亞洲完全係可有可無

佢唔係睇唔到
而係佢本身已經同支共同一個鼻哥窿出氣
背後幾多利益輸送
叫佢制裁支共哂鳩氣啦
叫定美國班白皮豬學定支那話啦

我屌你老母臭閪

二戰撩美國打既係日本
佔領埋美國領土同海外屬地既又係日本
德國無打過甚至威脅唔到美國本土
但美國都係首先對付德國
用呢個邏輯你就明點解美國傳統思維
係將亞洲放係次要過歐洲既位置

班國際線係咪又睇唔到?

其實俄佬周不時仲用佢d死人戰機搞人，總之唔好睇少佢

人仔真香
小孩真香

明刀易擋 暗戰難防 ⋯
而家滲到 民主黨都唔敢反中
中共開心到飛起
又施捨個發財錢又可以打發佢走

要做中國人了

21世紀啦 個中心一早係2戰後移左去美州 美國根本視自己先係羅馬嘅繼承者 你歐洲點根本唔重要
更何況歐洲已經開始伊斯蘭化 保唔住基督教文化係遲早嘅事
可能到最後得返俄羅斯保得住基督教文化

美利堅特別行政區

好似話因為咁，民主黨上台好易打仗

二戰羅斯福
韓戰杜魯門
越戰JFK

henry kissinger 仲未死

左膠国際學者又贏

事實係人地係開兩邊戰線一齊打 打到入德國先係因為英國佬法國佬俄佬一齊反撲 日本個邊得佢自己單挑

拜登根本無心援助香港，加上半邊香港本身親中，中國自然可以伸手入去啦；你叫中國試下搞日韓或者台灣？

呢d都係上等人既內部矛盾

Google search下先歐後亞

兩黨（共產黨、民主黨）共識

左膠必須死

日本未郁手之前，羅斯福及其國會仍然係糾結於孤立主義，受到大蕭條衝擊，美國更想返到門羅主義既美好歲月，但時不我予。

美國宣戰前政府向英國提供軍火及經濟出口，但同時紐約班大財團包括通用汽車嗰堆，全部都有投資德國，直到大約1941年代為止，真正轉捩點係日本走去打美國

我哋唔只輸俾支共⋯仲輸埋俾左癌我屌晒所有左癌老母

普京：仲好，幫我借仇美團結全國擁戴我

亞洲沙皇

no lar

叛國者

重返亞洲又傾又砌，砌足兩任任期

當最壞打算係掉原子彈
咁掉落日本點都好過掉落德國
啲輻射塵擴散
陣間攬炒埋其他歐洲國家
咁味打德國先囉

我9估

真係馬照跑舞照跳啦今舖

投共啦 考公務員宣誓效忠
打國際線嗰啲仲死撐緊fb twitter
橫掂呢4年都係閪 梗係lam盡著數先

workable relationship

美國民主黨同中國共產黨

大佬佢吹到俄國無威脅，中國gdp係高過俄國，但係軍事實力俄國勁過中國幾多，而且就係俄羅斯窮，先易啲打扙。中國係有威脅，但唔好吹到俄羅斯廢囉

因為由德國走難去美國既科學家透露左德國整緊原子彈，所以美國先打德國

又有4年養肥支那

又要養肥隻狼咬自己

最大機會打熱戰就係俄羅斯喎
粒聲唔出食左克里米亞，波蘭腳都震埋

人地支持緊美國警察特工槍殺戰爭英雄 唔好咁話人

如果歐洲比俄佬拎左，威脅仲大過口交支那

影響力有限係因為歐美一早對佢有防範，中國有威脅但唔好吹到俄羅斯無囉 如果真係打扙，俄國軍事實力高過中國幾多。

我理解係因為打日本花嘅時間比打德國嘅時間長 而德國個potential更大 如果比多兩年時間德國 可能就冇得再打 先揀搞掂德國先

國際戰線又贏cctoy又Win

唔好睇歐洲班垃圾決心,有希魔食左咁多地方都未敢打重想講和

@敖狗 @邵藍

中美大和解

麻雀妹

兩黨共識係DEM同CCP，唔係DEM同GOP

黑馬就好似公司個CEO日日用公司數請大家食飯咁

friend到

見到殘體字就知可以唔洗睇

返晒老母個閪嗰度瞓覺

首先俄佬有蘇聯留低嘅武器
其次有資源例如天然氣搾住歐洲春袋
俄羅斯只係窮所以先冇咁侵略性

然後俄羅斯係少數冇全球化自己圍爐嘅國家
華爾街有充分動機想打入去

相比起中國軍備廢好多，只係有錢冇槍
而且華爾街已經割緊韭菜，只係對分成唔滿意

所以係中國可以威脅到美國
即係新航母大量落水改變太平洋現狀之前
民主黨政策都會係打咗俄羅斯先
等如二戰對日本態度一樣

華春：將美方變為中國一部分，是我國最偉大成就，中國或許是最大贏家。

當佢已經可以有毀滅地球既能力 消滅一次同消滅兩次 都無乜分別 ⋯ 俄佬經濟又唔好 有排都無本事同你打經濟戰

大陸係又要小氣 又要面子 佢會將你研發嘢買左 仲會唔比你用 抄你橋又改名叫原創 仲會用毒之後唔認 陰險好多 ⋯ 如果佢稱霸左 真係會阻礙文化傳承 ⋯ 文明dark ages

三大路線, 缺一不可?
議會? 連登仔: 「35+係無敵方案, 中共好驚你投票」
街頭? 連登仔: 「武力上限呀, 唔好出黎呀」
國際? 連登仔: 「2黨共識呀, 香港人好重要, 全世界都要幫香港人」

連登仔: 「FAKE NEWS!!!」「BLOCKED!!」「你係熱狗」「你係五毛PR」

大家幾時先肯接受現實, 另覓出路?

預撚左嫁啦 一齊準備入集中營啦 一齊學普通話啦

敖狗講兩句

愛登力

友誼長青

多邊主義唔洗諗 實一盤散沙

兩黨共識咪就係賣香港保平安囉
不過係民主黨同共產黨

美膠訓撚醒未

送多個個細路女拜登父子
台灣都收到返黎呀

殘體字都有得討論

邊有咁多左膠全天候mon po丫
成班都係自干五黎

俄羅斯係有辦法做到全部自主研發

傲狗好野

香港登粉情何以堪

重返亞洲拜登好硬

我記得之前美國玩過推演
模擬波蘭, 南韓, 台灣同時遇襲
美國係首先救波蘭, 因爲東歐係大平原
波蘭一失守, 北約就要後退到萊恩河個邊
而南韓可以用釜山防守
而台灣係最後先救, 因爲台灣本身就係個島來
制海權係美國度, 解放軍登島之後再封鎖慢慢玩都未遲
但歐洲一失就好似洪水倒灌

重返亞洲
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
奶春袋

笑撚到，咪俾大家受吓囉

歐豬又死撚哂去邊 叫佢加軍費仲嘈嘈閉

如果这些都是好事情，为什么不在半年、一年之前做，而是留到最后四五六天的时候做？这的确说明他们不是要保存遗产，而是在干扰拜登政府。与台湾进行交往并对他们保持尊重是合理的，但是他们做的方式太政治化，几乎是当作指向拜登政府的武器，这使得跨党派的外交政策执行更加艰难。

兩黨奶共政策執行更加艱難

仲未有登粉出嚟講，侵啱上任都話屎is my best friend

回憶小子或成最大贏家

班友以為無人記得，當時連登日日話侵撚狗，呢頭話習總係我老死，嗰頭就要大陸簽貿易協議

美國班白富，工人同槍撚幾時郁呀

牙joe 贏左咪一齊圍返轉頭話你地輸唔起囉

不過佢其實唔搞俄羅斯嘅話好難搞得低Chi na
你睇返過去所發生嘅嘢其實痛冇乜分別 特別係烏克蘭同埋俄支戰略聯盟關係

仲有對付俄羅斯係要阻止支那共匪喺國際戰略上獲得強大嘅支持

淨係用返納粹德國嗰隻閃電戰戰術 保證俄羅斯可以半年之內席捲整個歐洲大陸

咪好似以前咁，打俄國，重返中東，敵對北韓加伊朗
繼續奶共

兩黨共識咪放過中共囉

其實會直接變美利坚省
無可能係特區

唔好話美國
連登都大把死臭閪左膠
大把愛登力

俄佬呢一刻根本威脅唔到美國
但中共係想食撚埋美國

應該開名

佢係好出名登粉

支持左翼

美國國策！兩党共識！

喂
你張相個角度好有問題

咁就靚仔哂啦

潛撚左唔知去邊啦
琴日羅冠聰仲衝出黎屌鳩MeWe 無2FA保安差
一句都無講facebook censoring同壟斷既問題
又係等你產生資訊疲勞繼續慣性用facebook

俄羅斯之於美國係咪好似台灣之於支那咁

國際游說不嬲都係盡做，如果美國一意孤行想中美友好，只係證明左華府覺得中美友好對美國利大於弊
幫手游説嘅人唔係導致中美友好嘅主要原因

白衣人係美國勢力

後面個富貴

原來一路都怪錯回憶小子

每年捉到咁多間諜仲講中美友好
仲有武肺同who，因為佢地死咗幾多人？啲人真係完全係白死

奧巴馬年代咪又係咁衰，中國發為都係佢個年代。對中國嘅態度all talk no action.

中東打仗。好聽就叫做維護地方穩定，實際就係發戰爭財，同人曬命flex muscle，跟住仲要將個責任推俾共和黨。Which is true佢哋

開始先，但係點解重要follow up？
零鏡計劃,斯諾登爆出嚟，又係民主黨嘅手段。

obama care 係災難。

要細數可以同你數。

民主黨講就好聽，做就冇聲。sounds good doesn't work。
而且佢哋好識用propaganda，好似乜乜01 咁。明唔明？

成套logic套返落議會委任，完全fit哂

大愛呀
要用愛去憾動中國
唔可以似住自己係世界第一大國就恰其他國家
咁樣根本就係白人至上主義

小熊維尼經常強調 反對單邊主義

原因好簡單

因為大陸共產黨仲未吸乾全世界的精華

當支那稱霸全球

人類即將進入另一個黑暗大紀元

廿一世紀最大都市傳說：兩黨共識

點解要人地解釋？
你係人老闆？

操 拜登牛逼死了

俄羅斯都唔係真打，只不過係應酬下歐洲盟友。

Xi is a good friend of mine.

以為叫支美啦

拜登： 我就係要呢D !

世界大同時代

只要普京一日仲攬十字架

無人留意到見到件衫就幾舊

克里米亞係蘇聯時期送比烏克蘭，反面就攞返。好似 Ｄ 人分手，就叫條女攞返 D 禮物咁。

D 人話要杯葛 Twitter ，咁點打？

連登日日屌拜登，仲點會幫你啊。

其實日本撩美國打係好失策。

正 以後係奶人仔時代

俄羅斯管理現有嘅國土，都覺得吃力，歐洲你比佢都唔要啦。歐洲咁多民族，仲難管過蘇聯。俄羅斯甩咗 D 少數民族，變成單一民族，對佢係好事，點會行返轉頭。

支那要做世界大佬了

俄羅斯將全副精力放晒落研發武器。

黑馬撚有砌過

cls正仆街

BTW有冇source？如果唔係要比愛燈力屌到飛起

俄佬個終極目標係想搞個歐亞聯盟
將歐亞大陸所有陸權國家整合做一個世界體系
俄佬既安全就可以徹底得到保障
而且可以做到真正自給自足
所以俄佬係唔需要搞吞并，只要令歐盟變到好似冷戰既衛星國一樣
俄佬搞天然氣外交其實一路就係想做呢樣野

雖然自由亞洲電台有好多爭議，但都值得大家反思，呢位所謂鷹派顧問講ge野有冇道理（唔好理個source真定假），如果唔係我怕連登會分裂做盲登力同盲侵力

為錢姐打份工

俄佬依家冇乜野心啦，人口都開始縮，仲點擴張啊。保住現有國土就 OK 啦。依家俄佬將精力放係武器同農業，資源又用之不竭，生活其實唔錯。俄佬依家出口武器，農產品同石油天然氣礦產，夠成個國家嘅開支。俄羅斯最缺嘅係： 男人。伏特加令俄國男人，個個好短命，所以人口冇辦法大增。

50年之後俄羅斯解硬體

50 年後全球人口可能都縮。俄羅斯解體機會唔大，因爲文化嘅向心力好大。依家都好少外來移民。俄羅斯民族有一種悲劇情懷，唔會逃避苦難。歐美就算點制裁，都唔會屈服。所以特朗普以爲可以極限施壓，其實係冇用，例如制裁俄鋁。拜登係傳統政客，佢團隊好多俄國通，會容易 D 同俄佬打交道。

班愛登力死出黎講2句啦

香港班疘膠呢

連登仔係咁，當正自己世界中心
玩撚到喺其他國家國土高調暗殺都係無威脅嘅稻草人
全世界得支那一個仆街政權，其他政權一定唔會做仆街嘢唔駛防
除咗反支之外所有外交議題都係垃圾

如果連美國都唔敢強硬
其他國家只會驚被出賣
走去奶共/做牆頭草
咁多邊主義注定失敗

唔肯定嗰個顧問有冇講過呢啲野，因為嗰個顧問被其他大傳媒評為鷹派，但多邊主義就一定會做

美中合作

White trash

而家啲資訊真係多到呢，鷹派應該唔會咁講野，但主流傳媒又話佢鷹派，我地係咪應該保持距離

BTW北韓核問題同氣候變化方面唔反對中美合作

新兩黨共識
又係民主黨同共產黨

嵌合蟻

白皮豬

美國豬就係咁𨶙蠢
尤其係搞外交個班都係讀屎片既

咪證明佢地係wfc

使撚帶口罩咪

輸哂

大陸網梗係幫自己打飛機
基本上大部分英文傳媒都話Campbell係hawkish，而且RFA呢單新聞quote出嚟嘅語言咁曖昧又無其他傳媒報，大家可以唔好跟車太貼住

所以波蘭肯俾， 俾足呀

都話咗唔好因爲「不分化」就接受 左膠。每個抗爭運動有4種人:
- 共同理念
- 共同利益(暫時)
- 傻膠 / 左膠 (useful-idiots)
- 敵人潛伏

共同利益嘅 等佢哋自己嘅 個人Agenda 有衝突嘅時候割席。要對佢哋有戒心。販民同 Mitch McConnell 就係呢種。大家暫時互相利用

好似 Drew Palovu 呢啲左膠 (useful idiots) 最麻煩，最容易分化。佢哋係 Social Justice Warrior, 唔明白香港人係爲全部人共有嘅自由民主法治抗爭，唔係佢哋諗所謂「社會公義」(馬克思嗰仲將個人資產同權力交畀官僚去分配 而達致 龍門任佢哋搬嘅 所謂公平)。根本牛頭唔搭馬咀！

左膠嘅意識形態同中共都係蘇聯嗰套，即使佢哋即使反對中共，但佢哋會因爲自己所謂「社會公義」嘅理念優先於香港人對自由嘅執着，變成不斷幫共產黨喺我哋背後放冷箭。呢仲「有用嘅死蠢(useful-idiots)」最危險，唔好同佢哋走得太近。佢哋只不過係新共產黨去推翻舊共產黨，本質冇變

佩落閪 擺到明話 「我放個中共間諜喺美國政府，吹咩？」

我𨳒！

都唔知游D乜撚野
你滅唔滅共都唔到你有POWER說服到人
倒不如重心安排幫香港R野好過啦

中共退一步 深呼吸調整一下態勢後
立刻抄起腳邊的狼牙棒 夾著一個小跳步 狠狠的朝老美的天靈蓋㧜下去
“打飛了， 打飛了， 老美的頭蓋骨終於被打飛了！’ 在一旁觀戰的小粉紅們激動的吶喊著 恍惚體驗了人生初次高潮般亢奮地吶喊

其實應該幫港人係外國爭取更多避難港仲好

左膠：國際戰線又贏！侵粉勇武去食屎啦